# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-11 12:38-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:63
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Hello world!"
msgstr "안녕하세요!"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:64
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Toto, I've a feeling we're not in Kansas anymore"
msgstr "토토, 전 우리가 더 이상 캔자스에있는 게 느낌있어"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:65
#, fuzzy
msgid "E.T. phone home"
msgstr "ET téléphone maison"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:66
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "There's no place like home"
msgstr "집 같은 곳은 없어"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:67
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "What we've got here is failure to communicate"
msgstr "우리가 여기에있어 의사 소통에 실패입니다"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:68
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Houston, we have a problem"
msgstr "휴스턴, 문제가 있어요"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:69
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Keep off the grass"
msgstr "잔디에 들어가지"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:70
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "All your base are belong to us"
msgstr "모든 자료는 우리에게 속한 아르"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:71
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "In dreams you can see yourself without using mirrors"
msgstr "꿈속에서 당신은 미러를 사용하지 않고 자신을 볼 수 있습니다"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:72
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Please may I have some lemons?"
msgstr "좀 레몬을 할 수 있습니다세요?"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:73
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Help me!"
msgstr "도와 줘요!"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:74
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "No, you're not coming!"
msgstr "아니, 당신은 오지 않을거야!"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:110
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "API"
msgstr "API를"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:116
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Compare"
msgstr "비교"

#: ../src/com/localeplanet/ui/UI.java:146
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "고객 지원"

#: ../www/_google-translate/index_html.jsp:24
#, java-format, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Google Translate Language “{0}”"
msgstr "Google은 언어 번역? {0}?"

#: ../www/support/statistics_html.jsp:26 ../www/support/statistics_html.jsp:31
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Visitor Locale Statistics"
msgstr "방문자 로케일 통계"

#: ../www/_icu/index_html.jsp:247
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "not a SimpleDateFormat"
msgstr "아니 SimpleDateFormat"

#: ../www/_icu/index_html.jsp:257
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Related ICU Locales"
msgstr "관련 집중 치료실의 로케일"

#: ../www/_icu/index_html.jsp:263
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Parent:"
msgstr "학부모 :"

#: ../www/_icu/index_html.jsp:278
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Siblings:"
msgstr "형제 자매 :"

#: ../www/_icu/index_html.jsp:299
#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Children:"
msgstr "어린이 :"

#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Java Locales"
msgstr "자바 로케일"

#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "이름"

#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "ID"
msgstr "신분증"

#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "{0}Java{1} Locales"
msgstr "{0} {1} 자바 로캘"

#, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy, fuzzy
msgid "Native name"
msgstr "원주민 이름"

#, fuzzy
msgid "Compare two data sources and see which locales that are in one but not the other."
msgstr "이 데이터 원본을 비교해보고 어느 쪽이에 있지만 다른 로케일."

#, fuzzy
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#, fuzzy
msgid "Languages with Countries"
msgstr "언어와 국가"

#, fuzzy
msgid "Translatable?"
msgstr "번역?"

#, fuzzy
msgid "Non-Google name"
msgstr "Google 이외의 이름"

#, fuzzy
msgid "Google Translate Languages"
msgstr "Google은 언어 번역"

#, fuzzy
msgid "You must pick two different data sources to compare"
msgstr "당신이 비교하는 두 개의 다른 데이터 소스를 선택합니다"

#, fuzzy
msgid "Locales to check:"
msgstr "로케일 확인 :"

#, fuzzy
msgid "In both"
msgstr "모두에서"

#, fuzzy
msgid "Options:"
msgstr "옵션 :"

#, fuzzy
msgid "Data Source {0}"
msgstr "데이터 원본 {0}"

#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "전체"

#, fuzzy
msgid "Show locales in common"
msgstr "공통점이 표시 로케일"

#, fuzzy
msgid "Missing Locales"
msgstr "누락 로케일"

#, fuzzy
msgid "Compare again"
msgstr "또 비교"

#, fuzzy
msgid "compare"
msgstr "비교"

#, fuzzy
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#, fuzzy
msgid "English"
msgstr "영어"

#, fuzzy
msgid "Code"
msgstr "코드"

#, fuzzy
msgid "Sample Translations"
msgstr "샘플 번역"

#, fuzzy
msgid "Other data sources"
msgstr "다른 데이터 소스"

#, fuzzy
msgid "Google Name"
msgstr "구글이 름"

#, fuzzy
msgid "Supported?"
msgstr "지원?"

#, fuzzy
msgid "Name in data source"
msgstr "데이터 소스 이름"

#, fuzzy
msgid "Character orientation"
msgstr "문자 방향"

#, fuzzy
msgid "Display name"
msgstr "표시 이름"

#, fuzzy
msgid "Line orientation"
msgstr "선 방향"

#, fuzzy
msgid "Data source"
msgstr "데이터 원본"

#, fuzzy
msgid "Value"
msgstr "값"

#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "없음"

#, fuzzy
msgid "Base locale ID"
msgstr "기본 로캘 ID"

#, fuzzy
msgid "Property"
msgstr "재산"

#, fuzzy
msgid "Display name with dialect"
msgstr "사투리로 표시 이름"

#, fuzzy
msgid "Data Source Comparison for {0}"
msgstr "{0}에 대한 데이터 원본 비교"

#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "예"

#, fuzzy
msgid "Switch Language"
msgstr "스위치 언어"

#, fuzzy
msgid "(no exact match)"
msgstr "(아무 일치 검색)"

#, fuzzy
msgid "General Information"
msgstr "일반 정보"

#, fuzzy
msgid "Supported Languages"
msgstr "지원 언어"

#, fuzzy
msgid "Dates"
msgstr "날짜"

#, fuzzy
msgid "Number Formats"
msgstr "숫자 형식"

#, fuzzy
msgid "Value(s)"
msgstr "값 (들)"

#, fuzzy
msgid "(not found)"
msgstr "(찾을 수 없음)"

#, fuzzy
msgid "Switch language"
msgstr "스위치 언어"

#, fuzzy
msgid "all"
msgstr "모든"

#, fuzzy
msgid "LocalePlanet Home Page"
msgstr "LocalePlanet 홈 페이지"

#, fuzzy
msgid "languages"
msgstr "언어"

#, fuzzy
msgid "complex locales"
msgstr "복잡한 로케일"

#, fuzzy
msgid "URL"
msgstr "홈페이지"

#, fuzzy
msgid "Lists:"
msgstr "나열 :"

#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "선택하세요"

#, fuzzy
msgid "Compare Locale Data Sources"
msgstr "로캘 데이터 원본 비교"

#, fuzzy
msgid "Numbers"
msgstr "민수기"

#, fuzzy
msgid "Java Locale “{0}” ({1})"
msgstr "자바 로캘? {0}? ({1})"

#, fuzzy
msgid "Google Translate languages"
msgstr "Google 번역 언어"

#, fuzzy
msgid "Microsoft .NET CultureInfo “{0}” ({1})"
msgstr "마이크로 소프트. NET을 CultureInfo? {0}? ({1})"

#, fuzzy
msgid "Change language"
msgstr "언어 변경"

#, fuzzy
msgid "More localization data than you can shake a stick at, and an API too!"
msgstr "당신보다 더 많은 로컬 리 제이션 데이터는 너무에서 막대기, 그리고 API를 흔들 수 있습니다!"

#, fuzzy
msgid "simple locales"
msgstr "간단한 로케일"

#, fuzzy
msgid "LocalePlanet Sitemap"
msgstr "LocalePlanet 사이트맵"

#, fuzzy
msgid "Change Language"
msgstr "언어 변경"

#, fuzzy
msgid "This sitemap is meant for robots, not humans, but feel free to browse anyway! Or try the {0}raw XML view{1}."
msgstr "이 Sitemap은, 로봇이 아닌 인간에 대한 의미이지만 언제든지 찾아보기 어쨌든! 아니면 {0} 원시 XML보기를 {1}보십시오."

#, fuzzy
msgid "compare two data sources to see which locales are missing."
msgstr "로케일이 실종되는 볼 두 개의 데이터 소스를 비교합니다."

#, fuzzy
msgid "Missing"
msgstr "누락"

#, fuzzy
msgid "(not set)"
msgstr "(설정되지 않음)"

#, fuzzy
msgid "(current)"
msgstr "(현재)"

#, fuzzy
msgid "# of languages: {0}"
msgstr "# 언어 : {0}"

#, fuzzy
msgid "Welcome to LocalePlanet!"
msgstr "LocalePlanet 오신 것을 환영합니다!"

#, fuzzy
msgid "Message:"
msgstr "메시지 :"

#, fuzzy
msgid "Local name"
msgstr "로컬 이름"

#, fuzzy
msgid "Digit"
msgstr "손가락"

#, fuzzy
msgid "AM/PM Strings"
msgstr "오전 / 오후 문자열"

#, fuzzy
msgid "{0}Google Translate{1} Languages"
msgstr "{0} 구글은 {1} 언어 번역"

#, fuzzy
msgid "Standards"
msgstr "표준"

#, fuzzy
msgid "Significant digit"
msgstr "중요한 자리"

#, fuzzy
msgid "Complete List"
msgstr "전체 목록"

#, fuzzy
msgid "Pattern"
msgstr "무늬"

#, fuzzy
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#, fuzzy
msgid "Short months"
msgstr "짧은 개월"

#, fuzzy
msgid "Extended Locales"
msgstr "확장 로케일"

#, fuzzy
msgid "Exponent separator"
msgstr "지수 분리기"

#, fuzzy
msgid "Currency symbol"
msgstr "통화 기호"

#, fuzzy
msgid "Decimal separator"
msgstr "소수 구분 기호"

#, fuzzy
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#, fuzzy
msgid "Grouping separator"
msgstr "분리기를 그룹화"

#, fuzzy
msgid "Pad escape"
msgstr "패드 탈출"

#, fuzzy
msgid "Eras"
msgstr "시대"

#, fuzzy
msgid "International currency symbol"
msgstr "국제 통화 기호"

#, fuzzy
msgid "Website:"
msgstr "웹사이트 :"

#, fuzzy
msgid "Zero digit"
msgstr "제로 자리"

#, fuzzy
msgid "Infinity"
msgstr "무한"

#, fuzzy
msgid "Talk is cheap. Show me the code."
msgstr "토크는 싸구려입니다. 내가 코드를 표시합니다."

#, fuzzy
msgid "Monetary decimal separator"
msgstr "통화 소수점 구분 기호"

#, fuzzy
msgid "Total:"
msgstr "합계 :"

#, fuzzy
msgid "Months"
msgstr "개월"

#, fuzzy
msgid "Simple (xx-XX) Locales"
msgstr "단순 (xx에 - XX) 로캘"

#, fuzzy
msgid "Weekdays"
msgstr "평일에"

#, fuzzy
msgid "Grand total: {0}"
msgstr "그랜드 합계 : {0}"

#, fuzzy
msgid "Era names"
msgstr "시대 이름"

#, fuzzy
msgid "Only in {0}"
msgstr "만 {0}에"

#, fuzzy
msgid "NaN"
msgstr "할머니"

#, fuzzy
msgid "Name:"
msgstr "이름 :"

#, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#, fuzzy
msgid "ISO 3166 Country List"
msgstr "ISO 3166 국가 목록"

#, fuzzy
msgid "Plus sign"
msgstr "플러스 기호"

#, fuzzy
msgid "ICU locales in this country"
msgstr "이 나라에서 중환자 실의 로케일"

#, fuzzy
msgid "Short weekdays"
msgstr "짧은 평일"

#, fuzzy
msgid "File name"
msgstr "파일 이름"

#, fuzzy
msgid "Standards:"
msgstr "규격 :"

#, fuzzy
msgid "Local Name"
msgstr "로컬 이름"

#, fuzzy
msgid "International Components for Unicode ({0}ICU{1}) Data"
msgstr "유니 코드에 대한 국제 부품 ({0} {1} 중환자 실) 데이터"

#, fuzzy
msgid "Per mill"
msgstr "당 밀"

#, fuzzy
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#, fuzzy
msgid "Minus sign"
msgstr "마이너스 기호"

#, fuzzy
msgid "Obsolete:"
msgstr "쓸모 :"

#, fuzzy
msgid "Field"
msgstr "분야"

#, fuzzy
msgid "Thanks for your feedback!"
msgstr "의견을 주셔서 감사합니다!"

#, fuzzy
msgid "ICU locales using this language"
msgstr "이 언어를 사용하여 중환자 실의 로케일"

#, fuzzy
msgid "Format"
msgstr "체재"

#, fuzzy
msgid "This is the list of ISO 639 languages via <code>ULocale.getISOLanguages()</code>."
msgstr "이것은 언어를 통해 639 이소 목록입니다 <code>ULocale.getISOLanguages()</code> ."

#, fuzzy
msgid "Countries"
msgstr "국가"

#, fuzzy
msgid "This is the list of ISO 3166 countries via <code>ULocale.getISOCountries()</code>."
msgstr "이것은 3166를 통해 국가 이소 목록입니다 <code>ULocale.getISOCountries()</code> ."

#, fuzzy
msgid "ISO 639 Language List"
msgstr "ISO 639 언어 목록"

#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "설명"

#, fuzzy
msgid "Time Zones"
msgstr "시간대"

#, fuzzy
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#, fuzzy
msgid "Translation"
msgstr "번역"

#, fuzzy
msgid "Compare date patterns"
msgstr "날짜 패턴을 비교"

#, fuzzy
msgid "Translations loaded!"
msgstr "번역 장전!"

#, fuzzy
msgid "Countries with language {0} ({1})"
msgstr "언어와 국가 {0} ({1})"

#, fuzzy
msgid "Date Pattern"
msgstr "날짜 패턴"

#, fuzzy
msgid "Result"
msgstr "결과"

#, fuzzy
msgid "Decimal Separator"
msgstr "진수? 구분"

#, fuzzy
msgid "Compare Date Patterns"
msgstr "날짜 패턴 비교"

#, fuzzy
msgid "Decimal Symbols"
msgstr "소수점 기호"

#, fuzzy
msgid "Display variant"
msgstr "디스플레이 변종"

#, fuzzy
msgid "Call"
msgstr "전화"

#, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "세부"

#, fuzzy
msgid "Function"
msgstr "기능"

#, fuzzy
msgid "Email:"
msgstr "이메일 :"

#, fuzzy
msgid "Locale"
msgstr "장소"

#, fuzzy
msgid "Demo"
msgstr "데모"

#, fuzzy
msgid "Sample"
msgstr "견본"

#, fuzzy
msgid "Rounding"
msgstr "반올림"

#, fuzzy
msgid "Compare Currency Patterns"
msgstr "통화 패턴을 비교"

#, fuzzy
msgid "Plural"
msgstr "복수의"

#, fuzzy
msgid "(none)"
msgstr "(없음)"

#, fuzzy
msgid "Date Order"
msgstr "주문 날짜"

#, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#, fuzzy
msgid "date patterns"
msgstr "날짜 패턴"

#, fuzzy
msgid "Additional relevant standards"
msgstr "추가 관련 표준"

#, fuzzy
msgid "Your query matched {0} files in {1} directories."
msgstr "검색어 {1} 디렉터리에서 {0} 파일을 검색."

#, fuzzy
msgid "File name"
msgstr "파일? 이름"

#, fuzzy
msgid "Input"
msgstr "입력"

#, fuzzy
msgid "Symbol"
msgstr "상징"

#, fuzzy
msgid "Today is {0}"
msgstr "오늘은 {0}입니다"

#, fuzzy
msgid "Compare:"
msgstr "비교 :"

#, fuzzy
msgid "Library"
msgstr "도서관"

#, fuzzy
msgid "Grouping Separator"
msgstr "그룹화? 구분"

#, fuzzy
msgid "Compare Time Patterns"
msgstr "시간 패턴을 비교"

#, fuzzy
msgid "currency patterns"
msgstr "통화 패턴"

#, fuzzy
msgid "time patterns"
msgstr "시간 패턴"

#, fuzzy
msgid "Localization and Internationalization for JavaScript"
msgstr "현지화 및 국제화 자바 스크립트"

#, fuzzy
msgid "Minus Sign"
msgstr "마이너스? 로그인"

#, fuzzy
msgid "Output"
msgstr "출력"

#, fuzzy
msgid "Examples"
msgstr "예"

#, fuzzy
msgid "Pattern Separator"
msgstr "패턴 구분자"

#, fuzzy
msgid "Time Pattern"
msgstr "시간 패턴"

#, fuzzy
msgid "Now ({0})"
msgstr "이제 ({0})"

#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "언어"

#, fuzzy
msgid "Arguments"
msgstr "인수"

#, fuzzy
msgid "Country"
msgstr "국가"

#, fuzzy
msgid "LocalePlanet: L10N and I18N for JavaScript"
msgstr "LocalePlanet : L10N과 I18N 자바 스크립트"

#, fuzzy
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#, fuzzy
msgid "Usage"
msgstr "용도"

#, fuzzy
msgid "Long Names"
msgstr "긴 이름"

#, fuzzy
msgid "You have {0} lives remaining"
msgstr "당신이 가진 {0} 남은 인생"

#, fuzzy
msgid "Put your hands where I can see them!"
msgstr "내가 그들을 볼 수있는 곳에 손을 올려!"

#, fuzzy
msgid "Canonical ID"
msgstr "정식 신분증"

#, fuzzy
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#, fuzzy
msgid "Short/Standard"
msgstr "단편 / 표준"

#, fuzzy
msgid "Long/Standard"
msgstr "롱 / 표준"

#, fuzzy
msgid "Short/Daylight"
msgstr "단편 / 일광"

#, fuzzy
msgid "Short Names"
msgstr "짧은 이름"

#, fuzzy
msgid "Long/Daylight"
msgstr "롱 / 일광"

#, fuzzy
msgid "Decimal Digits"
msgstr "진수? 자리 숫자"

#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "홈"

#, fuzzy
msgid "unknown"
msgstr "알 수없는"
